日本父女同浴,30歲還一起洗澡,觀賞胸部發育

親子共浴是日本洗浴文化之一，有日本網民早前在一個論壇討論父女共浴話題。提出這個話題的女網友指，有次公司聚餐，聽見同事歎氣說「上周開始，高中的女兒不肯和自己一起洗澡了，很傷心」，這名女網友覺得女兒長大後還和父親共浴很噁心，所以便想問問其他網友的經歷。

不少女網民都以自己的經歷回覆。有人說，讀小學後就沒有再與家人一起沖涼。亦有人說，小學四年級起胸部開始發育，媽媽就教導不能再和男性長輩一起沖涼。還有人說，曾經有鄰居媽媽還和18歲兒子一起沖涼。

有留言更誇張，聲稱有年長父親仍和30歲的女兒一起浸浴，形容「徹底瘋了」。一名網友隨即回復說，的確有同事在女兒結婚前，一直與女兒共浴，「無法想像！我覺得很惡心」。

持讚成意見的女網友亦不少，她們說「親人的話，應該沒有所謂」、「一起浸浴的和睦家庭，多幸福」、「我一直想和家人共浴，但胸部發育後，父親就拒絕我，我當時傷心痛苦，很失落，只好和媽媽或哥哥共浴，後來也被哥哥拒絕了」。

有網友解釋，日本確實有親子共浴的傳統，宮崎駿動畫《龍貓》中都有共浴場景。原因是很多日本爸爸早出晚歸忙於工作，回家後只有兩個場所能與孩子交流，一個是餐桌、另一個就是浴室。共浴交流在日本被稱「澡育」。

日本曾有機構做過調查，發現家中女兒9歲時，仍有約一半會與父親共浴，11歲時比例降至10%；到了初中，還會與父親公浴的女生只剩1%。所以長大後仍與家長共浴是罕見案例，母親是中斷父女共浴習慣的重要因素。因為母親一般會更早留意到女兒發育，為了讓女兒開始向成人生活方式轉變，就會要父女停止共浴。

三文魚很尊重親子共浴

唔共浴我地邊有新聞睇呀

近親AV係幾正，不過真就不弓弓

沖沖下
個老豆條撚扯起
個女lin頭硬曬

G !

三文魚唔食日本女優

食雪條食到雪雪聲 再整番Q 阿阿阿 完場

冇seed

都起碼有codew

個哥哥傻的嗎

淫底周圍撩人共浴

你想像吓個女係欣宜 就好合理

等老豆幫你破左處先
就係大個女啦

唔小心硬了同唔小心入了小穴
也是會有發生的

一定係基佬冇其他解釋

家姐細妹既話,冇胸先接受到一齊沖涼
有胸既話會好自然當係女人